林鄭否認有人死，咁下次記者會可唔可以問佢六四有無死過人

睇佢個西樣

佢心目中大陸同胞先算係人

推

人地當你曱甴邊有人死

64無死過人

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K